［和你宵］一人一個想食嘅地獄食物

我先
- Bloody Carrie (Bloody Mary)
- 奴隸䓤餅
- 炸脾加超
- 地獄大波華(大波魚蛋)

利申：唔係檔主

無啦 搞手係仆街黎 自己search下

電光火石訊息萬變，等緊花生

本來join，不過個時間太急預備唔切d貨又變咗投標咁投檔，所以退出左...

其實自己搞年宵呢個idea幾好呢～真可惜